俄羅斯駐華大使館突失控 微博回應多個網民對疆域質疑：「還要問你嗎」

Btw，呢個係上年，依家唔知仲係唔係度

因為舊年越南同俄佬合作，開採南海石油

哈哈，4面受襲，8面威風呀